###Block GET

- Aplicação simples que utiliza AJAX para GET e POST para simular uma validação .php e verificar se está sendo enviada via método POST ou GET.

Você pode ver esta aplicação online em: http://jairdeon.com/plugins/block-get
##### Desenvolvido por Jair Deon